大家有無諗過rubbishptgf係某人請翻嚟嘅

Rubbishptgf出現嘅時間實在太詭異，可以話係某人嘅醜聞比人踢爆左就出現。rubbishptgf其實一直都存在，而佢好似之前都爆過一次，但係究竟點解要係今時今日再一次過爆哂ptgf出黎

其實佢爆大鑊嘅行為成本好大，又有機會比人起底同比d兵打屌。如果佢無一定嘅回報，佢咁嘅行為可以話係玉石俱焚。

成件事到底邊個最大得益？宜家連登有9成嘅post都係關ptgf事。相反，有關某人嘅post就沉哂底

唔覺果個某人有咁醒

但係佢有咁嘅財力

個個走咗去揾ptgf，班馬伕咪無啖好食lor

叫雞梗要還，咪俾錢中介

Agger 但係我講嘅某人唔係馬伕

唔係馬伕 連登仔真係善忘

Ricko?

岩岩想講 不過唔覺條友會識用rubbishptgf
但太巧合 關於佢既負面野真係無哂咁滯

利申 馬後炮

垃圾巴打喺高登時已post過類似，除非你話某人早早就plan緊囉

你睇下上面d人 真係已經唔記得左佢

可能食開女就有條路

之前條友係連登都po過 但點解會係呢個時間點再po?

但係某人真係有好大得益

唔關有無plan定 而係某人比錢 佢爆料

係你啊，將仔

我感覺係你地諗多左

講幾多次 唔係中介

雖然你原本唔係想講過介 但係成件事真係有好多疑點 得益嘅人有好多 包括ricko同d中介

啱啊，仲有中共、香港政府添，先分化本地男女，到時就到社署講：香港男士唔應該局限本地，可番內地娶老婆。女士應嫁大陸老公。

on9, 家計會先係

我又未去到巴打嘅思想領域 不過空穴來風未必無因

又嚟陰毛論

有時9up下就真係講中